點解你班黃衣人唔推烈士忌念日，係咪想死

你講，係咪想死